大家要小心中出羊子條撚樣

幾年前呃幾個學生妹走水貨氣槍上大陸，過關嗰時當場斷正俾人拉哂，佢割蓆，粒聲唔出匿埋已經夠仆街

14年至依家又不停出post分化同路人

根本同陳雲一樣，屬於淨係識得冷氣房鳩噏嘅仆街

有冇detail

乜水

唔識更好on9仔一個

近年，氣槍成為本港走私內地的最熱門貨品之一，繼接二連三有「運槍」港人在內地被捕後，6名中學女生為了賺500元一支的報酬，去年5月合共帶11支氣槍及BB彈北上，在深圳郵寄氣槍時，遭公安以「走私武器、彈藥罪」拘捕。各人被扣留8個月後，案件於上月中深圳市中級人民法院開審，但至今未宣判。各女生的家人及所讀學校的校長，焦慮萬分，內地律師直言此罪乃嚴重罪行，學生隨時要面臨3年以上，甚至更重刑期。

案中6名女生年齡由18歲至21歲，部份來自單親家庭；當中兩人就讀九龍一間中學。案情透露，六名被告分別為姓江、阮、陳、潘、郭及顏；而21歲姓江女生在被捕人士中年齡最大。案發在去年5月，江透過社交網站facebook認識一名專做氣槍買賣的男子「洋子」，對方游說她兼職帶氣槍返深圳，並承諾成功帶一枝氣槍過關並郵寄給買家，有500港元報酬。江於是聯絡兩名舊同學，又在網上相約三名女生齊齊走水貨。

當日下午，6人從「洋子」手中拿取11枝氣動手槍及十多包「BB彈」後，一起經羅湖口岸到深圳，其後在快遞公司準備依地址郵寄該批氣槍時，遭快遞職員揭發報警，當場被公安拘捕。在梅林第三看守所逾半年後，至去年11月，深圳市中級人民法院以「走私武器、彈藥罪」立案調查，並於去年底以該罪開審。惟6女生由被捕至今已8個月，而開審近2個月仍未有判決。

有被捕女生的家人憂心忡忡地說：「我哋幾個家長都知個女做錯事，明白係要受罰，但到依家仲係遙遙無期的等待，唔知幾時先可以出來，我哋真係想個女可以返嚟過年！」根據內地法律，案件未審結，家屬不准探望各被告，只可以每月按時存入不超過2,000元人民幣的生活費。

案發後，仍逍遙法外的幕後主腦「洋子」，曾致電與各被告家長接觸，並表示願意賠償，但家長要求洋子出面向公安解釋事件，他以怕被公安捉加以拒絕並關掉電話。

明明泛民出咗聲明話會幫手，條友又玩抹黑

同馬車一樣

販民講明唔要gear
但明明前綫要gear多過飯

各有各做，至少佢地出律師錢

呢單野印象中連登係完全無識女事主既人講過

最少飯民行左出黎

舊登有，果時都未有連登

屌你老母咁撚縮骨？

律師錢係香港人出

得罪講句，有人會聽佢講野既咩

怕有小朋友未識佢，俾佢誤導

佢哋收gear再派咪煽動暴動囉
你冇腦就收皮啦

派gear肯定座底比人告煽動暴動

中出條撚樣敗走台灣咪撚理佢

就係咁縮骨

條癲狗間中講句人話，
啲人會吹奏其實佢先係最清醒以前好撚多
熱普城群魔全速收皮

所以咪叫有心人親自出去囉

連登傻仔有幾多？

咁點解要鬧基金唔買gear俾手足？
假設基金會咁做
班分化撚又會話佢哋攪大台
熱普城班撚樣乜都有得批鬥
就係自己乜柒都做唔到幫義士
屌哂佢哋老母鬼閪

解釋點善用d錢啫
唔使下下都熱普城嘅
況且就算真係熱普城講又點
有錯咩?

個條葉政淳 咪一撚樣 日日引戰 日日分化
仲有啲 自以為 與眾不同既撚樣 支持者 撐呢啲撚樣
有個fb傻閪日日po 頂唔撚順unfd左
以為自己孔明咁撚樣 出黎半次都唔知有無

按錯了負皮
真係好無腦

佢同大公報同步屌612基金
好明顯啦

呢條撚屌仲走撚左去台灣
記得send佢d衰野去台灣移民署

踢條撚樣返黎再夾佢去支那

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

最後咁點呀果幾個女仔

以前迷雲黨時代出聲屌下呢隻羊子，都會俾人屌上天花板

佢次次企第一排？

yes 俾佢地儲食飯錢自己再買好啲

好不安 最後果幾個女仔點?
坐緊監? 會唔會比人溶左?

who is 中出羊子，有冇相

向台灣投訴佢係共諜

2014佔旺個名已經臭

唔好內訌

白撚痴
10句大話夾兩三句真話當人聖人
無撚腦

熱普城係共諜 唔係同路人
一開始散播謠言攻擊基金就係尻達陳云根
你叫你個國師交日本之旅盤數出嚟先啦

Sorry熱普城太熱衷屌同路人，
傘運後一盤散沙佢地好大責任

熱城成班小醜

係陳雲個乜乜公主

熱普城堅要小心提防，
佢地係最大分化勢力

精彩
引晒d打手上水。

呢度玩兩玩過完癮就算喇，大家集中討論返重要嘅嘢啦。

請善用起底功能

認同，各有各做，只要唔拉後腳咪得囉。

公開收gear？

屌你物資站個d又煽動暴動牙？

陳雲弟子

物資分分鐘比警犬沒收

屌我都有friend係熱普城死忠，成日share又學埋佢地啲論調，日屌夜屌，真係乜撚都屌
心諗如果佢有出去邊會不停屌同路人

樓主講其他野唔岩聽
唔代表佢屌錯人
成班熱普城都抵比人屌

拉晒飯民，到時律師都無

販民唔係同路人
係利益盟友
有利佢選擧嘅野就會做
無利佢嘅隨時桶你一刀

當然 熱普都唔係同路人
城就睇你撐唔撐大中華邦聯

佢連大灣駒都比唔上

呢d撚樣真係仆街過冷氣軍師

識得幾個最迷熱城普既撚樣又係咁
16年選舉熱城普大敗之後
一個死TB同佢條女（美國公民）飛左去美國結緍攞綠卡磨豆腐
一個就唔知點撚樣去到歐州小國working visa等攞PR

呢兩三年日日都FB/IG貼d吃喝玩樂相
不過612之後又變返遙距勇武
日日貼埋熱狗陳雲d飛機文
跟手屌尻泛民收割乜乜乜

我心諗：你幾條撚樣咪又係外國做鍵戰，網上收割緊香港班義士既光環

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

條不男不女而家喺日本，唔係台灣呀

上堂送面具，犯法？

係咪成日扮hacker個人妖

中出羊怙

人地籌錢有講明咩用途，要跟嫁你話買乜就乜？
似你青城派偷呃拐騙咁多金錢糾紛咩
垃圾羊子呃人運氣槍，搞到幾個大陸座
你解釋好自己d屎先啦

呢條友痴線架 唔男唔女 聽佢講把撚咩

做陳雲弟子要求
智商110（佢d垃圾文成日寫住閱讀門檻）

白卡持有者

有段時間follow晒佢地兩個，越睇越唔對路

今時今日仲有人睇呢條乜撚羊子?

分化po
收皮啦樓主

屌你老尾！咁樣阻人搭地鐵真係對運動有用？

痴線 係支那坐監好冇人權 好慘架

鬼

熱普城狗也不屌

佢係台灣讀緊書
梗係冷氣軍師
不過佢有啲教武器/盾既post值得一睇

好耐好耐之前響大角嘴見到佢派傳單，
仲有兩條𡃁妹跟住

on9仔一名

你去法庭同個官申請攞番被充公的gear？

屌撚到 想嘔 堅係日日分化pos 癡撚線 ⋯⋯

其實你唔開post都冇人會理呢條友

仆街條撚樣累到幾個後生女仔係支那坐

女子監獄好似唔俾戴bra

實俾啲蝗仔抽水洩慾

羊子講既野得電腦知識值得信

唔好唔記得呢條撚樣喺雨革嗰時
次次去前線叫人衝之後就縮去後面
之後極速跑走唔見咗人
每次都有義士中伏受傷

你咪起飽佢，我從來有果句講果句，我唔會因爲討好連登仔而講我唔認同嘅嘢

我有時開post會俾人屌，我無所謂

利申：2003年已經發緊夢，人在做，天在看

我係唔認同今次阻人地鐵，策略錯誤，咪開post出聲囉

咁又叫分化？分化係抹黑，唔係唔俾人多一種聲音

咁嘅垃圾仲有人睇？

販民行出黎不斷叫散水同中計?
有片有新聞有錄影
係咁叫大家走 大家諗清楚 大家小心中計所以散水

push

公主

小心你好過啦 一堆5毛post

佢地翻左香港好耐，各自生活緊

樓豬：

貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

酒樓聽到「連阿伯都打，真係好仆街」......

黃台仰同李東昇為香港做過啲咩？變難民就即上神枱？

第一個post果時唔醒水，我認

其他兩個有咩問題

我其他post你又唔貼？咁選擇性嘅你